［區議員入］參考葆葆，派發防疫應援包予dse考生，有冇得諗？

【#社區分享｜派發防疫應援包予應屆中學文憑試考生】

早前，教育局宣佈香港中學文憑試筆試將如期舉行，考生們除了要應付艱鉅的考試外，亦要擔心武漢肺炎疫情所帶來的影響，帶來了額外的壓力。我們幸得熱心街坊捐贈一些外科口罩及細支裝酒精搓手啫喱，希望能為應屆考生打氣！每名黃埔東或黃埔西區的應屆中學文憑試考生可填寫下列表格登記領取「防疫應援包」一個（包括：10個外科口罩, 1支酒精搓手液及一份打氣小禮物）

填寫網上表格 :

註1：凡有意領取上述防疫應援包的居民均須事先登記，並獲我們確認後才能領取。⚠️切勿直接到辦事處排隊⚠️。

註2：為減輕辦事處職員行政負擔，請盡量透過WhatsApp 5172-1579 / 59980376 或 inbox Facebook小黃紙查詢，避免致電查詢。

1. 黃埔東及黃埔西（即黃埔花園、海濱南岸、維港星岸及海名軒）應屆香港中學文憑試考生優先。

2. 必須填妥網上表格登記，若申請人數過多，將以抽籤形式決定中籤者，登記後收到本處人員以Whatsapp確認才算抽籤成功。成功登記的確認訊息預計會於3月4日（星期三）或之前全數發出，登記失敗者不作另行通知。

3. 成功登記預訂者，預計可於3月5日起親臨我們辦事處領取防疫應援包.。

4. ⚠️領取防疫應援包當日須憑住址證明及出示應屆香港中學文憑試准考證前來領取 ⚠️。

5. 限期後未取、未能出示住址證明及准考證者均屬登記無效而喪失領取資格。本處將會通知候補名單考生來領取。

#dse2020 #whampoa #鄺葆賢醫生區議員 #關家倫中醫博士 #文憑試 #防疫 #應援

葆議員關議員